{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302171",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "통영멸치국수&회국수"
    },
    "text": "統営シェル·ジャム&刺身素麺\\n\n忠清南道天安市西北区城井洞855\\n\n食堂「韓国料理」は毎日営業しています。 営業時間は11:00から22:00で、日曜日は11:00から21:00までです。 名節の時も熱心に働くこの食堂は60席を備えており、部屋は提供していません。 ここでは統営カタクチイワシを使用して煮込んだスープを提供しています。 この出汁はさっぱりしていてコクがあります。統営カタクチイワシ&フェグクスは大邱に本社があるが、ここは統営カタクチイワシだけを使用してスープの味が卓越している。 この食堂の代表メニューにはプルサムグクス、ムルフェグクス、海鮮入りニラのチヂミがある。 麺とニラチヂミを一緒に食べると、本当に味の饗宴が楽しめる。 また、麺類の料理に限って麺類まで食べ放題が可能である。 この長所を生かし、リーズナブルな価格でお腹をしっかりと食事できる良い食堂としてお客様に知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂の営業時間は11:00から22:00で、日曜日は11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "この食堂の場所は忠清南道天安市西北区城井洞855です。"
        },
        {
            "question": "この食堂は毎日営業していますか？",
            "answer": "はい、この食堂は毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "この食堂は60席を備えています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は部屋を提供していますか？",
            "answer": "いいえ、この食堂は部屋を提供していません。"
        },
        {
            "question": "この食堂の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "この食堂の代表メニューにはプルサムグクス、ムルフェグクス、海鮮入りニラのチヂミがあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではどのようなスープを提供していますか？",
            "answer": "この食堂では統営カタクチイワシを使用して煮込んだスープを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂のスープの味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この食堂のスープはさっぱりしていてコクがあります。統営カタクチイワシを使用しているため、味が卓越しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂で食べ放題は可能ですか？",
            "answer": "はい、麺類の料理に限って麺類まで食べ放題が可能です。"
        },
        {
            "question": "この食堂はリーズナブルな価格で食事ができると知られていますか？",
            "answer": "はい、この食堂はリーズナブルな価格でお腹をしっかりと食事できる良い食堂としてお客様に知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 393
    }
}